新砌機 彈而句 求大師

彈而句 點攪

60 CPU Memory modules were found on non-optimized memory stot. Please follow the instruction and move the yellow-marked memory modules to the arrow-marked optimized memory stots.

插錯1/2/3/4囉

插左1/3 係咪要2/4

都寫得好撚清楚

有咩唔明呢？

上2/4😓😓😓😓

Amd cpu?
多數係針腳插唔實
試下再裝多次
要feel到針腳位有小小卡住左咁
再大大力插入去先得

有得罪你

硬件台 清 們十分有愛 佢一定係仆街五毛嚟

睇底板說明書 ， 有啲煩嘅會 唔同組合& 頻率都唔同插法先 開到 duel channel

其實開到都只係快5%，我就唔執著，1條過16GB⋯⋯

問題你唔咁插，有啲衰嘅會嘢嘢開機都咁煩你

用嘅的確係差別不大，不過買咗佢就會煩你要行得啱